唔明典解有人話謝停風唔識煮野食

身邊幾個米芝連大廚刀話佢有功架🤔

難分真與假

佢磨刀都唔知係到做乜 啲雞蛋仔又淋到一嗰點

有小小個人風格又反 😏